[突發］任職警察的張繼聰細佬張繼安IG稱：任何政治立場 與我無關

感謝家中兩老在我毫不知情底下冒大雨出席
除了感動
還是感動

#我愛你們
#努力做好這份工
#盡心服務每一位市民
#任何政治立場
#與我無關

佢成家都同謝安琪咁虛偽

唔知條友講咩！

消晒毒咁打定咩無政治立場
要靠呢啲集會黎圍爐撐自己做警察呢份正當性
慳啲啦你

推

咁都拉埋佢落水,誅九族咩？

咁謝安琪之前拎哂光環，現在上左岸就當成班香港人on9又點計

佢點當香港人戇鳩？佢去撐狗咩？

咁張敬軒點計

雞蛋與高牆

就算無去撐狗 但佢連老公既細佬都感化唔到/可能直情乜都無做 仲奢望為香港人發聲慳d啦

郁下就上網上線，好有文革feel

弱撚智,佢老公個細佬都入佢數,不如今日班廢老都入佢數,紅衛兵到咁到得

咁張敬軒真係大陸仔麻

仲話與任何政治立場無關屌你真係個個奶共都onl9

謝安琪同達哥一樣唔計架

你真是好可憐，次次都是得自己upvote自己

是的

上晒神檯

依d人真係好好笑
明明係政治工具都可以話與我無關
明明企係同人民敵對個邊都話以話係政治中立

真係痴痴地線

做政治工具唔關政治事

都岩既
其實唔係咁樣自我催眠好難賺到依d陰質錢

話自己無立場 係咪間接承認自己無腦

想食兩家茶禮？？收皮啦

個香港你地無份？

Kay Tse:

謝安琪之前真係出心出力喎

但係張敬軒比大6人話佢係港獨喎

bygone days

to earn thunders of her own

無腦嘅仆街
不分是非黑白

調番轉諗
會唔會因政治關係發唔到聲？

個樣成個智障咁

佢係食兩家茶禮嘅牆頭草

成家一齊去死啦

杯葛扺制佢兩公婆 正仆街

joey fans開心啦
宜家屌9謝安琪 謝繼聰

佢地成家都仆街
謝安琪 謝繼聰
推到比佢地知

整得仲多過D大陸雞

張繼聰都3張幾
佢細佬30幾先做散仔????

可能人地守緊水塘呢
真係出面條街暴動都唔關佢事

算啦
屌鳩無發聲既藝人根本無意思

某d連登仔質素仲衰過共產黨

做咗人工具嘛
與你無關

yes

你呢d人就真係識轉移視線

死前都用奶共賺回來的錢過左幸福的生活

張生謝生玩完，地位正式插水

你係咪痴根，一家人都可以有唔同立場啦

對謝安琪好撚失望

點當香港人戇鳩，願聞其詳

既然政治中立， 點解唔拉鳩個班打人既廢佬？

佢ｕｐ果張圖係改圖黎
ｄ人係ｋｅｙ上去
以為整朦佢就無人知

我是指虛偽，冇提及立場
你一開口就鬧人
真是臭罌出臭草

咁呢張算唔算表咗態？

轉乜撚野視線呀on9 禍必及家人

你憑咩話成家都虛偽，個理據喺邊請問？？
我口臭就梗啦，用嚟鬧垃圾㗎

服務權貴下話

謝安琪一眾奴隸全面進場取悅主人

好撚憎雞容
但今次謝安琪事實係撐唔落一句聲都無出過

感謝老豆老母去撐警
然後話自己冇政治立場

咁都好屌
問心有幾多人屋企係一個撐警既都冇

屌你老母又玩周圍辣火頭分化
好似達哥單野咁
醒啦

無政治立場做乜唔捉打人藍絲？佢出嚟搞笑架

罪及妻兒是常識吧

出席咪有政治立場囉on9

連登仔真係易煽動

謝安琪成家食緊用ex光環買回來的魚子醬

佢老公細佬做啲咩 關謝安琪 9事咩

大把連登仔佢老豆老母都說服唔到喇
唔屌撚埋自己？

但謝安琪本人曾拎民主光環呢

屌你老尾 嗰個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦

咁你感唔感化到你屋企人
係咪感化唔到就係得呀屌你老母

冇人駁到嘴

咁感化唔到都可以表態掛？又一隻謝安肥打手如同二樓所講「虛偽」擦光環

文革式批鬥再出現？
誅九族咩宜家
出聲就話抽政治水博出位
唔出聲就話奶共驚影響事業
出少次聲就話人以前呃民主光環
出少少聲就話人隱晦扮野唔夠直接

點呀大佬，點先滿意呀？

依家仲要講緊係佢老公個細佬做狗咋喎，唔係佢細佬/佢果邊啲親戚，都要燒埋佢果啖？再po埋哂啲所謂整容相引haters

連登仔分化分上腦

親戚嚟
照反

user name係謝安琪的歌名
繼續支持偽人謝安琪一家出賣香港la

共產黨利用群眾鬥群眾最撚叻
你班偽進仔冇讀過書當然唔知中哂計
你地condom黎咋
仲要穿撚哂窿個隻

有咁的偽人就有咁的fans

user name 係歌名都有得批鬥
咁姓謝既可以直接死全家

係謝安琪的歌名

💅🏻💋💄

今次真係現撚哂形， 成家都係虛偽

人地細佬關佢咩事，你可能屋企兩老都係撐警，入你數好無？ 你親都入你數？

唔好講咁多行出黎好過，71見

張繼聰細佬都關佢事

謝安肥打手不願面對現實算吧啦

基督徒未婚生仔咁虛偽

佢阿哥成家包括謝乜期都好撚假

垃圾又冇聲出

人地屋企兩老撐警又點？ 起碼佢地都有表態 謝安琪呢？
💅🏻💄💋
唔好同我講轉個全黑icon就係表態呀

佢為香港，雖然冇HOCC付出咁多，不過都放棄中蟈市場。

光環，受我地崇拜，但對佢未必係好事。

神奇女俠的退休生活